點解女性內衣可以賣咁貴

平過D百幾蚊一個
中價已經三四百蚊

咁男人底褲都有平有貴
有咩好講？

睇你視佢為乜，"生活用品"定"武器"

視乎有無情趣同品味

你以為比女人買?

二手貴過全新

呢樣真

男人衫通常貴d

女人除個刻先有人睇 緊係貴
戰鬥衣黎

同攪出人命有關嘅嘢都特別貴
你睇吓醫生搵幾多錢就知

多配料, 一個bra 入面有好多種布, 橡筋, 仲有圈同扣, 都未計lace 同花邊

而一件tee 只係得領同衫身, 呢到成本已經貴一截

如果大dd 牌子, 佢地仲要試身睇fitting, 呢到又係錢

咪同你買名牌衫一樣 加個品牌名就幾千

阿婆都去買就知同情趣無關
平嗰啲重小布重性感

小布唔一定性感

因為有二手市場

小心被“藏有攻擊性武器”

內衣都係情趣既一種, 而且Bra係肩負起承拓主人對奶既重任, 可以將對奶下垂既情況延遲一啲 ?